我等左兩個月都無1做..我做

噴漆用....
教學?

呢個係A4 size
你喜歡咩色都得

為免易爛呢....
做多兩條痕先.....
清走黑色部分即可使用

Sorry P牌既錯
跳LINK

ACAB 呀

去條新LINK個個先係堅圖....呢個易爛
Sorry